\beginsong{Padrenuesto cantado (mejicano)}
\beginverse \memorize
Padre \[G]nuestro, Tú que es\[D]tás en el \[Em]cielo,
santifi\[C]cado \[Am] sea tu \[D]nombre. \replay
Venga a ^nos, ^venga tu ^Reino 
y hága^se ^ tu volun^tad, \replay
así en la ^tierra, ^como en el ^cielo,
el pan ^nuestro ^ dánosle ^hoy. \replay
Y per^dona ^nuestras o^fensas, 
así ^como ^ perdo^namos. \replay
Y no nos ^dejes caer, ^en tenta^ción.
Líbra^nos ^ de todo ^mal. \replay
A^mén. ^A^mén. A^mén. ^ A^mén. A-a-a\[G]mén.
\endverse
\endsong
